［四月叫春］四月是你的謊言

四月的春天
我和你第一次四目交接
我很期待這一天
因為我已經在你身邊徘徊了十年
早已深深愛著你——有馬公生

這是我和你的第一次合奏
亦是最後一次...

我很享受星空下的時光
彷彿這個世界只有你和我

你令我成為一道在黑暗中的光
沒有你就沒有我
因為是你點燃了我的生命

沒有我的四月又到了
我真的很想你
好想再和你相遇

屌你

只有公生才可以屌我

オレンジ配樂響起

推

每年4月都重睇

你係咪想逼死我

好傷感

每年四月嘅眼淚係最多

未睇過

快啲去睇

係 每年一到四月就自動波

今個4月都有新川直司套再見了，我的克拉默動畫化

有無唔洗buffer既link些牙

Netflix全高清

Netflix

超唔超越到四月？